有無人知元朗邊度有PS4賣？

Pro Slim 乜都好...
問過喜利乜都無貨

嘉城？

畀多幾蚊去屯門買

問咗都係冇貨

好！ 有貨聽日去